# Ich sehe diese Stadt

Ich sehe diese Stadt Ich fahre auf dieser Straße<br>

Mir kommt es vor als wäre ich das Sauerstoff <br>

in diesem riesigen Organismus<br>

wie Autobahnen, Hauptstrassen, <br>

Straßen, Gassen, <br>

Gefäße und Kapillare zu den Organen führen<br>

Ich gehe jeden Tag aus dem Haus <br>

bewege mich von A nach B<br>

<br>

bewege mich von A nach B um das alles am Leben zu erhalten<br>

und jetzt sehe ich erst die hässlichen Maschinen. <br>

Jetzt seh ich endlich, um was es hier geht <br>

Und was ich dabei verändern kann<br>